其實有幾多人會睇返喺電話拍嘅片？

有時行街咁啱見到busking或者唔同類型嘅表演都會用電話拍下片，但都係一分鐘起，兩分鐘止。有啲人一拍就拍成十幾廿分鐘，表演完曬先唔再拍。

真係鍾意睇個表演嘅，拍一兩分鐘片，打個卡咪算。用心聽用心睇其實仲享受，拍完片又唔會睇返，又唔會記得，不如用個心去享受，個記憶都keep得耐啲。